2335 大埔富亨有無人聽到巨響

好l大聲
現場未見有黑警
無乜動靜
但樓下附近啲狗吠足十分鐘仲吠緊
有無手足聽到/知咩事??

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

落去睇下

香蕉糖?

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本